勁慘，公司d 呀叔咳兩聲就比d女同事當正雞蟲咁

天氣轉季咳兩聲好正常姐

反正都俾人當 不如叫完再返工

r生意撈姐

你啲同事扮晒野姐